有冇巴打成日係街脾女朋友當係狗咁拖住

醉酒_右閘

好過你一條友頭耷耷死狗甘行牙

真人有女

巴狗

yes

咩當係狗 佢本身就係狗

男朋友要我帶下面呢種狗帶出街

絲打會唔會淫左少少

溝成點

好想屌

又扮女人

扑咗啦